有邊套韓劇劇情好似秘密森林咁？

啱啱一日追晒
主角演技同bgm令到套嘢好神
想問仲有邊套劇劇情好似依套咁緊湊
唔一定韓劇都得